 
\input{package.tex}
\usepackage[top=2cm,bottom=2cm,left=2cm,right=2cm]{geometry}
\graphicspath{{images/}{../images/}}
\parindent0pt %désactiver indentation automatique

\author{
    \centerline{Lycée Blaise Pascal et lycée Fénelon, Normandie}
    \centerline{Composé de :}
    \centerline{De Ridder Achille,}
    \centerline{Harter Louis-Max,}
    \centerline{Fourcin Emile}
    \centerline{Quille Maxime}
    \centerline{Encadrant :}
    \centerline{Priscillia Sadou}
    \centerline{Armelle Denis}
}
\date{\today}

\newcommand{\PPAC}[0]{plus petit ancêtre commun}
\captionsetup{justification=centering}

%réglage tikz
\definecolor{orangeAnimath}{RGB}{234,94,0}
\definecolor{bleuAnimath}{RGB}{0,159,227}
\newcommand{\nodeN}{\tikz{\draw[fill=bleuAnimath] (0,0) circle (.2cm);}}
\newcommand{\nodeC}[1]{\tikz{\draw[fill=#1] (0,0) circle (.2cm);}}
\newcommand{\nodeA}{\tikz{\draw[fill=white] (0,0) circle (.2cm);}}
\newcommand{\nodeB}{\tikz{\draw[fill=black] (0,0) circle (.2cm);}}

\definecolor{colorA}{HTML}{009fe3}%bleu
\definecolor{colorB}{HTML}{23e700}%vert
\definecolor{colorC}{HTML}{EA5E00}%orange
\definecolor{colorD}{HTML}{c400e7}%violet
\definecolor{colorE}{HTML}{3041bd}%bleu foncé
\definecolor{colorX}{HTML}{FFFFFF}%blanc
\definecolor{colorG}{gray}{0.4}   %gris clair
\definecolor{colorGclair}{gray}{0.8}   %gris clair
\definecolor{colorg}{gray}{0.9}   %gris foncé
\definecolor{colorGfoncé}{gray}{0.4}   %gris foncé
\definecolor{colorR}{HTML}{FF0000}%rouge
\newcommand{\nuance}{80}
\newcommand{\blanc}{20}
\colorlet{colorAlight}{colorA!\nuance!white!\blanc}
\colorlet{colorBlight}{colorB!\nuance!white!\blanc}
\colorlet{colorClight}{colorC!\nuance!white!\blanc}
\colorlet{colorDlight}{colorD!\nuance!white!\blanc}
\colorlet{colorElight}{colorE!\nuance!white!\blanc}
\colorlet{colorRlight}{colorR!\nuance!white!\blanc}
\colorlet{colorO}{orangeAnimath}

\newcommand{\nen}{\tikz{\draw[fill=bleuAnimath] (0,0) circle (.2cm);}}
\newcommand{\nenA}{\tikz{\draw[fill=white] (0,0) circle (.2cm);}}
\newcommand{\nenB}{\tikz{\draw[fill=black] (0,0) circle (.2cm);}}
\usetikzlibrary{babel}
\tikzset{
    contour/.style = {line width=0.25pt, draw=#1},
    contour/.default = black,
    carre/.style = {regular polygon,regular polygon sides=4},
    réussit/.style={contour, circle, fill=colorAlight},
    réussitExploré/.style={contour=colorE,line width=0.3mm ,circle, fill=colorAlight},
    raté/.style={contour=colorE, circle, fill=colorA, line width=0.3mm},
    noeud/.style={contour, circle},
    exploré/.style={contour=colorE, circle,line width=0.3mm},
    chemin/.style={contour, circle, fill=colorClight},
    masse/.style= {contour, carre, rounded corners, fill=orangeAnimath},
    pesée/.style= {line width=0.3mm, colorE},
    choix/.style={diamond, draw, fill=colorClight,text width=4.5em, text badly centered, node distance=2cm, inner sep=0pt, below =0.7cm},
    block/.style={rectangle, draw, fill=colorAlight, node distance=1.8cm,
    text width=5em, text centered, rounded corners, minimum height=4em},
    debut/.style={ellipse, draw, fill=colorBlight, node distance=1.4cm, minimum height=2em},
    styleLine/.style={very thick, color=black!50,->}
}


\setlength{\columnseprule}{1pt} %ligne entre deux colonnes
%réglage des sections
\usepackage[tiny]{titlesec}
\titleformat{\section}
    {\bfseries\Large}{}{0em}{}{}
\titleformat{\subsection}
    {\bfseries\large}{}{0em}{}{}
\titleformat{\subsubsection}
    {\bfseries}{}{0em}{}{}

%espaçage : gauche, avant, après
\titlespacing{\section}{0pt}{10ex}{1ex}
\titlespacing{\subsection}{0pt}{3ex}{1ex}
\titlespacing{\subsubsection}{0pt}{0.5ex}{0.5ex}

%changement de page à chaque section
%\newcommand{\sectionbreak}{\clearpage}

%pied de page 
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}    %taille ligne haut
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}      %taille ligne bas
\lhead{Problème du $11^{eme}$ $\mathbb{TFJM}^2$}
\rhead{Page \thepage/\pageref{LastPage}}
\pagestyle{fancy}

%réglage des captions
\usepackage[figurename=]{caption}

%espace après wrapfigure
\setlength\intextsep{4pt}


% COMMANDES PERSO ACHILLE
\newcommand{\var}[1]{#1'}
\newcommand{\donc}[0]{\Rightarrow}
\newcommand{\cit}[1]{\guillemotleft #1 \guillemotright}

\newcounter{propane}
\newenvironment{demo}{\textit{Démonstration }: }{\\}
\newenvironment{propriete}{\setcounter{propane}{1} }{\\}
\newcommand{\property}[1]{\textbf{Propriété \thedefinition.\thepropane.} #1 \addtocounter{propane}{1}\\}
\newcounter{strat}
\newenvironment{algo}{\refstepcounter{strat}\textbf{Algorithme de pesée \thestrat} : \\}{\\}